278X 今日黑超口罩個個司機入一入黎

祝你長命百歲
百病纏身

見到有人都趕住關門on撚9

利申：已經係車門格黎 都可以關門開車

係咪人地要望鏡岀線睇唔到你咋？
不過依家有晒預計時間你地唔早啲到等車

d人未上哂

預計時間
完全唔準嫁喎

樓主呢件柒頭自己遲左連巴士站都未行到又要司機奉旨等你

奉旨等你架大爺？咁有錢飛的啦